我宣佈三毛小隊希望正式退出抗爭

以下係三毛小隊既部分成員名單
希望連仔可以幫佢地退出抗爭
【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

三毛小隊依半年黎雖然不停有新血加入，人數眾多，列極都列唔哂
但係同時亦都失去左唔少人

以下節錄部份已消失成員既遺言

書面語達人(五毛) ：「你屈毛！」

人格分裂最強勇武 ：「屌哂你地班垃圾連登仔」

一路好走
未入名單/剩低既成員我地會繼續一直關注

希望連仔快D幫佢地退出抗爭

咱们维稳部会坚守岗位，确保2047香港一国一制的实行

唔洗喇唔該

推

推

話時話其實佢哋得返一毛啦
不過無論佢幾多毛都好，都可以叫奶共狗

下面呢個post都有個真五毛

美參議員斯科特：香港人聚集去支持因宗教被共產中國關進拘留營的維吾爾人，遇上警察的侵犯